袁爸爸 列中共為反人類非法組織 華盛頓直播

#中國共產黨不代表中國人
#全球列中共為犯罪集團
#國際線全面堵截經濟命脈
#香港人發揮關鍵影響

Push

不是廢老

鬼一隻, 大家唔洗理佢

薑越老 _ _

越 辣

你係， 你啱

起底，封鎖，是

反人類

其他人都唔啱淨係得你啱

咁大滯?

你就係鬼

袁爸爸已經超越了大紀元

叫佢消滅左自己新袍先啦

第二點講得好岩。 應該以後都咁叫。
犯罪集團~

袁爸爸佢本身美藉華人
9吹完最多第事返美國

鬼你老母

陣間又有

推

係袁爸都推

唔知點解 硬係覺得佢地係聞到支共氣數已盡 及早投誠

聰明既人的確係要咁做
但我都想睇下美國滅共有幾大決心

點解佢入到美國境？

No travel ban ?

依招可行又夠辣
建議設定為香港人對美國既主要訴求

佢自己就係美國人